<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog | Сейдалиев Тагиетдин</title>
    <link>https://trseidaliev.github.io/post/</link>
      <atom:link href="https://trseidaliev.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Blog</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://trseidaliev.github.io/media/icon_hu7729264130191091259.png</url>
      <title>Blog</title>
      <link>https://trseidaliev.github.io/post/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>19-25 августа</title>
      <link>https://trseidaliev.github.io/post/summary3/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trseidaliev.github.io/post/summary3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;19-20 августа, после тренировки ходил гулять с друзьями , в моем родном городе Дербенте, побывали в одной из самых древнейший крепостей мира - Нарын-Кала&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21 августа был обычный будний день, я сходил на тренировку где были спарринги, успешно победив своего соперника, отправился домой&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;22-23 августа я решил посидеть дома и повторить учебный материал , чтобы было проще в начале 2 курса&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;24 августа мне исполнилось 18, я был очень этому рад, ведь успешно окончив автошколу и сдав экзамен  по вождению я получил права 25 августа, что подарило мне хорошее настроение до конца последнего дня недели.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26-31 августа</title>
      <link>https://trseidaliev.github.io/post/summary4/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trseidaliev.github.io/post/summary4/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;на прошедшей неделе я начал увлекаться изучением арабского языка, пока учился только читать , изучаю буквы, первое занятие было 27 августа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;с 28 августа по 30 я сходил на свою последние тренировку в Дагестане , попрощался с тренером и своими друзьями&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;29 августа после тренировки я вышел гулять на последнюю
поездку перед поездкой обратно в Москву&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;готовился к поездке я 30 августа этой же ночью отправился на машине&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;31 числа произошел интересный инцидент, прокололо 2 шины в степи,но нашлись добрые люди и я благополучно вернулся в Москву для продолжения учебы в РУДН&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12-18 августа</title>
      <link>https://trseidaliev.github.io/post/summary2/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trseidaliev.github.io/post/summary2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;12 августа, ранним утром мы отправились в длинную поездку, в горы Дагестана, которая продолжалась несколько дней.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;12-15 августа я провел в горах, мы с семьей ездили в сёла, навещали родственников, смотрели на красивые виды , побывали так же на втором по глубине в мире каньоне ( Сулакском ) эта поездка незабываемая и подарила много эмоций и впечатлений&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16 августа возвращаясь домой ночью последней остановкой перед домом оказалась пустыня в которой был самый большой бархан в мире ( бархан-сарыкум )&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;17-18 августа я отдыхал дома , после впечатлительной поездки которая подарила много эмоций и дала отдохнуть после тяжелого учебного года 1 курса&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5-11 августа</title>
      <link>https://trseidaliev.github.io/post/summary1/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trseidaliev.github.io/post/summary1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;лето я проводил у себя дома, в Дагестане&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5 августа, в самом начале недели я решил выйти на пробежку в 6 утра, что было не похоже на меня, ведь я обычно люблю поспать по более, испытал положительные эмоции после  пробежки&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6 августа у меня была тренировка по боксу , я им увлекаюсь и люблю этим заниматься, в во время каникул я больше стал уделять ему времени так как по приезде в москву учеба станет в приоритет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7-10 августа я провел с семьей, гуляли по берегу моря, пили чай на пляжу вечером, общались и хорошо проводили время&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;11 августа мы с семьей собирались к грядущей поездке в Хунзахский район ( горы дагестана ) где нас ждали красивые виды&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
